去便利店買套定去藥房買中出丸尷尬啲？

買黎比自己用

真軍真漢子啦